[世界盃]主客和訓身達人

每天玩1-2場 本金600

成績如下:
岩岩果場
1.瑞士@1.98 = 1188 (+588)

扣起果88蚊
今晚 02:00
2. 1100@1.31 英格蘭

利伸:連登巴打不要跟機 費時比你地燈沉我

學下地理先啦

開post比人笑

睇下邊個笑到最後

上面打錯 係瑞典先岩

2點開波!!!

主客和買瑞士收到錢唔發達都唔得啦

打錯左隻字姐

香港最可愛既地方，就係你唔駛接觸任何人都可以贏錢

Lm

lm

今晚買咩

我都係咁玩喎

現時戰績如下

俄羅斯 波膽5:0 10蚊
冰島和 1000蚊
葡萄牙3:3 1000蚊
墨西哥勝10000蚊

我都係 買多你少少

ON9仔 你睇我個出POST時間先啦

岩阿 咪撚跟機 費時燈撚沉我

等多陣先個賠率未岩

成績如下:
岩岩果場
1.瑞士@1.98 = 1188 (+588)

扣起果88蚊
今晚 02:00
2. 1100@1.31 英格蘭 =1441 (+341)

扣起左141蚊食飯
3. 900 @ 1.68 哥倫比亞 主勝

同場

4.入球大細(大2.5) 400 @ 2.3

利伸:連登巴打不要跟機 費時比你地燈沉我

成績如下:
岩岩果場
1.瑞士@1.98 = 1188 (+588)

扣起果88蚊
今晚 02:00
2. 1100@1.31 英格蘭 =1441 (+341)

扣起左141蚊食飯
3. 900 @ 1.68 哥倫比亞 主勝 (-900)

同場

4.入球大細(大2.5) 400 @ 2.3 (+420)

本金:600 目前: $920

利伸:連登巴打不要跟機 費時比你地燈沉我